一人一個聽過最撚痴線嘅live

我先

真係痴撚線 D假音正到爆
全盛時期嘅周姐撚真係好撚柒勁
Live仲好聽過CD版
當然仲有擱淺、白色風車嗰D都好好聽啦
但呢個版本真係冇人能夠超越到